GMBL電動火箭

善用不推文thx

🚀🚀🚀

dont u know pump it up

到價觸發先提交，如果禁賽唔係都係一樣企係度咩

我想問電動火箭幾多錢入好啊 心急人上

支牛set 定限㗎 5000-30000之後再見機行事

好似話唔係，我真心唔肯定，好似提早落比牛牛既單，死左app都買/賣到

80蚊剩返10股 應如何部署

沽，空倉short call

okok 收到

1001冇仇報

買童貞銀河好過啦

個1001

係，在幾日死app 我斬其他倉佢都係放到，但成功jiaoyi交易個通知勁慢先會彈出黎，所以當刻其實唔知係未真係放左

jordan belfort cnn 條片

200好似盡左啲諗緊整多張250

WT....

冇啦 完左po冇仇報了

仲有5個鐘先開市

唔好傷心啦
最多買返個早餐比你

訓返陣先 今晚睇到5點

聽日仲要番工 未贏錢先爆肝

限價就係已提交就算禁賽都照交易到(我自己試過),
觸及限價/市價唔係到價先幫你提交咩, 應該唔會一早提交左排緊隊架,
有冇死機果陣用過呢個ORDER 既人現身說法?

+1

我都想知未試過
一邊netflix一邊mon住算數

隔離po好搞笑

決定番屋但沖涼溫書溫到10點先再mon

今晚仲要有嘢做

屌用不推先

公海成日驚人訓街，
我地呢度推人跳樓

GET IN THE END OF THE BEGINNING
GET OUT IN THE BEGINNING OF THE END

Try to get in at the end of the beginning and get out at the beginning of the end diamond hand till the end coz I am fucking retarded

難以想像佢當年仲係狼果陣幾勁

lm

fun fact 套戲個女主係小醜女

Set咗2000

我地隻股得7.36，有信心係好，但.....

the big short 有maggie姐出浴

好撚正J撚死人

雖然唔係好鍾意鬼妹但係

等緊開盤

搵日要睇多次
個陣太細個睇唔明 除左條女咩都唔記得

kind of the reason why i hate banking but im trading now

你又唔係係big bank做
你做嘅野同佢地唔同

Lm

悶到嘔，搞成粒鐘得30萬股

咁我觸及限價set350，買入價set 200又得唔得

邊有30萬啊

睇緊女女跳舞cover解悶

咩啊，咪55萬

訓住教sh

諗緊呢幾日點分配啲瞓覺時間

又係特價時段

冇随過都特價？

發現生活好悶
只有GME開市先會覺得冇咁悶

我比gme打亂哂生活

我廢青冇返工

訓

屌你岩

GameStop cofounder Gary Kusin said it was an 'honor' retail investors targeted the company: 'I just grabbed some popcorn'
唔好配股呀

直頭10點再起身

我拿左安眠藥訓

咁誇

本身已經成日失眠呢排直頭無咩訓

巴打保重身體呀

不推文呀巴打

成日唔記得

乖快啲訓返陣啦

食飯先屌

岩岩食完

睇佢篤屁想一下放曬定慢慢放，暫時個勢似慢慢

屌佢老未 㷫撚到我 我老母比個白痴同事整親隻手 縫左4針 手指骨裂...仆街弱智碌番入庇護工場啦

到斬倉個下唔到佢慢，詳情參閱出面差牛牛47萬

唔好掛住炒股啦陪下老母啦

工傷啊記得，你唔係諗住屈錢都基本報左勞工處先，見過仆街公司呃完你唔報轉頭就炒

真，無咩好睇，妹妹妹

小弟阿媽做喺私人屋苑做清潔 條渠塞左 拎開個渠清垃圾
本身個蓋放左喺地 個白痴仔拎起仲要拎唔穩 一成個渠蓋拍落我阿媽隻無名指同尾指度 仆佢街...弱智咪出黎打工害人啦

四針

set左價之後陪下媽媽啦
頂多痾個尿轉頭先望一望咩情況囉

祝巴打媽媽早日康復

...條友弱智?
肯定痛到pk希望巴打媽媽手指無咩事

支牛真係弱撚智
限價又話同市價差太遠彈鳩我
觸發限價一死ser又係廢嘅
繼續屌佢老母先

屌個mouse自動click兩下無不推到

真係弱智既都冇咁嬲...癈柴中坑黎

有一下突然插落313
一野跌左30蚊

見到插落313,又想嚇鳩人想吸貨

同左公司講因為呢條仆街問題搞到咁,炒啦,咁撚多手, 做埋D多鳩餘野

一堆電腦盤

有無*同公司講因為呢條仆街問題搞到咁,炒啦,咁撚多手, 做埋D多鳩餘野

跌穿3，入貨啦

特價

特價又入左貨

睇緊2.52蚊好似太貪心

28x 都冇入？

我都覺2蚊好似太過分 望多陣先

本身預滅世 2蚊係我理想價

2.5都可以

即刻claim佢一獲先

岩岩諗到樣野
就算上星期五穿320 call到貨
假設short side唔齊貨既情況下
如果還貨前係低於320既話
都有機會係低過320入貨而平到個倉
即無蝕?

咁掉返轉諗係咪即係要守兩晚 > 320 (T+2)

星期一開市前settle

工傷果陣係無敵mode，前提係要留係屋企唔好畀人影到行動正常果啲

原來係咁
無掂過option真係唔識個運作係點

醫生開左14日假 好彩手指冇斷唔算好大鑊 不過都唔撚抵...又唔係自己唔小心 係比條白痴癈中累...

咁你覺得依加係唔係佢地壓價嚇人penis sell 之後執平貨

被人整到真係會嬲到癲 on9就咪亂搞事

我覺得mm夠唒貨頂320 call
如果好少人exercise都未必會扔貨出嚟
會用嚟hedge 570call 800call

掛左287 差一蚊

今日盤前咁妹下
係咪代表得返大芋之間角力 散戶只可以食花生

等鬼佬轉證券商掛，帳面我已經無感覺，棍落100先叫我，食完飯柯個屎先

Wach out for 13D/G before opening

聽下歌先

3分鐘跌左$50，你自己分析下

留返個名先好似得返呢度真係討論 出面唔係Gel頭就淡友出黎鳩嗡

定時提提大家記得不推文

返嚟啦！

其實預左有排磨
佢即刻升既話9成人都一齊賺大錢，邊有咁so
應該要磨到多d人panic sell先開始

佢依家就係想心理戰 係盡budget內磨走最多既散戶耐性 再慢慢平貨
佢可能依家寧願比息都廢事同你買返d貨

永續

諗下其實散仔日日都睇下數字 又要驚大棍落執唔到貨 除非個個全職唔洗工 唔係班美國佬點mon市 如果真係升就更加要睇住個市 要你日日望成個月都大獲

不過心理想上好似都有種講法就係d人一旦投入左太多既心力就會更加唔願離場 即使可能理性上會知道可能離左場對自己可能會好d (扣除股本外，仲要投放注意力去睇新聞，睇reddit，睇數字資料判斷走勢）

岩岩睇返原來tesla抄左我地既電競車概念

又有新po

sunk cost fallacy?

不推文thx

08:01 成交量7.09萬

同埋我當真係好似你咁講佢低位買
Fixing完左之後低位買賺既都係MM袋
唔落空頭個袋

唔會坐貨啦
你坐左咪即係prop trade
首先佢地未必有mandate做呢樣野
二黎唔take呢d risk

依家改左興唔推文咩

應該想低調少少 廢事咁多換手率

唔想成日有啲人入黎問低能問題

日日俾人關心使唔使瞓街使唔使跳樓

棍落得少少點買呀

陣間就比碌大黑棍你

非洲大黑棍
冇30cm唔好見我

226.42% of float
days to cover 2.81
Last Updated: February 1, 2021
dont u know pump it up

求大佬比多次聽歌台link

Hi

正解，只要佢比得起息，年利率50%/365 日息都係0.13%好過買到價升1%

Mon住我地舊post照抄，一陣打去屌下elon ma

佢平倉係T+2定係點

星期一開市前要搞掂？好似

S3條撚樣呢，你睇下今日下午d人一見到有人9up就騰曬雞

競猜今晚volume會點

你講完場個下定沽空比率，沽空比率日日更新，平倉/斬倉都係T+2

226.42%

Subbed

原來講option，疏，咁我唔知

咁惡

唔升就死妹，佢出棍都無用，成個毒撚咁無人理佢

pre market volume細到

88% shares short

SH到做返自己 (毒撚)

所以佢要星期二收市前完成平倉？
沽空比率就算啦根本冇一個準確

佢妹多陣都好...我可以調多啲錢返黎隊落去
今日去入左張票

Less than 100% now???????

226.42

係呀...酒牙

用總股本黎計80%up，4692流通股黎計=130%接近無平過

Not % float shares short
Float shares short
= 69.75mil x 0.88 / 46.92mil
= 130.8% float shares short
Data according to futu
個數我覺得太大 個網準確性有待商確

酒先

跟我上面個formula就ok

星期五我記得係98%
個數會唔會太大

I mean 98% total shares shorted, which is 146.2% float shares shorted

晚晚都要幫我拜

傻散手上嘅貨係咪越來越多
定數據個底唔同？
27%？

之前計over都係用流通股計，係香港禁售期既股連借出都唔得，可以再搵多幾個參考下

傻散暫時都係14-18%？

Days to cover都唔洗理，佢單純用總沽空數/前一日交易量，假設成個市場得沽空機構買

持股比例futu話係116.91%
實際持股數係81.54mil

大戶都可以係當個人持有

邊度睇116.91

應該係準

fidelity 同埋 blackrock 到底係short side定係真係想夾死citadel呢

futu 簡況

第三個寫6178，信唔信自己諗

old data

1月15果個data 黎

88% total shares 應該係高估咗
講緊係要 67.6% total shares shorted 個 %float shares shorted先係兩位數

呢個都穩陣

佢寫明1/2喎

上面都係寫6178

anyway 反正6178/4192 = 1.3167

棍緊

有冇人有s3個data
懷疑s3玩誤導
個6x%係total shares shorted

i trust my math

6178 呢個數 yahoo 都有寫 1月14 個數

u got to pump it up

想d人分錯short float 同total

唔知，s3話開市前會比，仲未有影，佢話完來cover左30%既係新合作夥伴比佢地

牙籤黎

-.-

白色好刺眼背景開住睇富途算

6178 係1月15個OFFICIAL 既數

有冇人可以數下星期四同埋五兩日成交量

Volume
星期五 50,259,200
星期四 58,815,800

四 六千萬
五 五千萬

數成交量無乜用，因為計成交量佢可以全部已cover，我都係唔好跟咁貼

109075000

total shorts float dipped to 30mil that means short side have bought 40mil shares, which is ~35% of total shares traded
未計好多係左手交右手
有咩可能

Chama真係屌得岩，散戶想搵樣野幾撚難搵，屌

s3完全唔make sense
i mean 就算計埋左手交右手都唔會make sense

資訊完全唔對等

個重點咪係放假風迷惑你，嚇到人踩人

我完全搵唔到

慘得過鳩噏完交投量仲係咁少

仲要個tweet真係total shares shorted唔係float shares shorted
真係誤導到爆
如果禁樣佢都平到我認輸

google can help

我琴日就係係咁搵個準既數 我記得REDDIT有個PO 對比晒咁多間ESTIMATE既數 間間出入都幾大下 根本就唔可以作準 最衰搵唔返個PO

搵埋換手率巴入黎都唔會approve

最慘唔知邊個可靠之前呢度有個巴打係俾錢睇

依家只可以等2月9出真數

呢度有冇巴打做boutique bank可以入去database搵

散戶無data long side大戶/機構有咪得
分分鐘坐得仲穩過我地然後笑鳩我地係度騰騰震

2月9到時散band啦仲計
講真計黎冇用我都係打下飛機kill time

好奇fidelity同埋blackrock係咪short side

有女唔洗打啦

冇女啊

今晚應該都係可以早啲瞓

好似見過幅有寫佢地係持貨大戶? 但我唔係記得好清楚

但係佢地可以同時係short side
佢地持貨個原因就係hedging
但係唔知道佢地到底係做緊long hedging定係short hedging

會唔會似星期三臨尾有驚喜
不過我都係做pastpaper算

incentive角度黎講
如果真係平左大部分倉既話
咁個價hold住係325既incentive係乜
如果一早平左倉即係上星期四/五都係long side自己係度玩接木棒遊戲托住個價? 但係咁既話睇volume又講唔通
定係我諗錯晒

我諗都係今個星期三四空軍先會掃貨

所以咪話完全唔make sense
同埋如無意外800 call 16.5k張全部都係long hedging
代表short side未走

星期三四係掃今個禮拜五既call

可能有大戶要推上某個數字食兩邊

320唔係啲大户hold咩
佢跌低過320就唔洗找320嗰堆call

仲有8分鐘

long side 大戶托上去的

係

早d訓好過，妖魔鬼怪fake news滿天飛，訓著就可以sh

blackrock: 9217335 shares@26/1

其實係未到宜家都未知320堆有幾多係naked short？

但係呢兩日要找上個禮拜五320條數
我估已經平曬40果堆既

假設long side愈來愈多人
demand高 個價好易野爆上去 (好似星期三上過480咁)
咁我地見到個價繼續壓低緊 應該係繼續有short到
咁既話平左好多倉依個講法應該就唔成立?

掉返轉諗都唔會係做足100% covered

開工開工啦開工啦

留名開市一大棍扑落去先

第二份工開始

一黎先打一棍

懷疑你係short side

盤前低於前收市 + 開市一棍扑落去 (配合今日d news) 震走散戶依d基本玩法黎喎

屌 黎個2.5先啦

棍大力啲啦
仲咁貴

個volume慢到...

眼訓聽一聽歌

自覺自己非常logical
但係點解硬係覺得一切唔會禁如意

而家short side 似想比息磨走人 慢慢平倉
大市仲要升緊

啲棍冇撚用

因為對方知道你logical既諗法同行為
所以會做d你logical去諗既話諗唔到既野

佢筆錢要同投資人交代，我地唔洗，預左鬥長命

縮曬量，佢買上又買唔落，棍落黎比你地呃曬

我想入貨嚇

嘛*

突然間沽都沽唔住，瘋狂沽緊

起碼跌百零蚊先啦

有人沽咩冇上星期五咁顯眼既

沽得愈低只會變特價時段

突然間好多大戶關心老散，話好危險唔好買，點解以前唔叫人唔好買short call

有，死禁

上星期五要對穿320搏call唔到價,
星期一無咁既incentive去做?

但咁樣死禁short side咪死得仲快?

都要睇住自己份保證金

真,又話咩想保障投資者 投資者破產含家產既時候你唔保障佢地

慈母如林鄭媽媽

buy the dip

擔心老散唔夠cash

散下步先 輕鬆！

都未到價

睇呢個圖有冇用, 大單同中單都流出好多

點解以前無人叫個讀書巴打唔好short call突然間社會有愛

星期五320call 個班有好多錢

社會關心 關懷自閉症人士

題外話但係koss二連跌熔

無用，機構拎ai拆單買賣的，佢唔會掛一張10萬股賣單，買入個d都一樣

唔知參考價值高唔高, 棍落出大單, 左手交右手就細單 都可以係同一戶做? (9 up

點解我都係讀書巴但係佢冇人關心
我唔介意分少少愛與關懷比佢

得條芝士腸...sor

成交量同換手率應該係等同廢物

好多妖魔鬼怪，d人仲未明，gme都攪唔掂你其他唔洗攪，如果gme收皮其他只會更慘

睇到隔離學生用學費孖展比人斬倉 唔知講咩好

因為我知道對方會跟據我 logical嘅諗法同行為做d我諗唔到嘅野
所以我會做d illogical嘅野

因為對方知道我會做d illogical嘅野.......

成日覺得呢可以d無限loop落去
但係其實都係 50 50

如果投資人唔介意咪等於佢有無限金錢，佢可能諗住磨到啲人散水佢地執嘅錢夠cover有突，我有強烈直覺已變鬥長命遊戲
磨返1頭半個月啲短炒都走晒

又到short ladder 時間

屌快啲落去

點解無機構提佢哋依家突然間咁好死，媽媽教落飛姦即道

咪臭係
妹下妹下

同埋game theory 假設左每個人都係自私

我自己諗 今晚應該都係280到310之間妹

準備特價時段

落啦落啦

amc反而幾掂
不過主戰場既主戰場一定係gme
btw 之前咪有新聞話wsb下一個目標係白銀
guess what citadel own chains and chains of $slv options

bunch of dipshit fake bitches creating fraud

覺得有得再落

我估唔會磨得耐，fund都有分有錢同無錢，頂唔住個間一走就機構人踩人，你見一樣有機構入場做多就知同一陣線係呃人，根本大家都係望住條數覺得回報大過風險就入場

求250 all in了

會唔會好似重複進行囚犯困境最後個均衡

屌好似難d2蚊
2.5好無

我都挨近4字入

我改左2.5

2.5有冇入到

335先好冇

SNDL AMC BB NOK KOSS
高位入左既真係講只可以講聲恭喜

咩意思 可唔可以解釋下

冇...點睇一單手續費幾多

想買 但係無錢

其實呢幾日佢收到幾多貨 個量咁低

不推文thx btw班友未明如果gme衰左，隔離幾只會死得幾慘

2.5 手足準備

真 鬼唔知有風險咩 身邊有啲喺度冷嘲熱諷
又話賭場又話呢排乜嘢垃圾都得有升
買乜都有風險㗎啦 有風險就等於賭? 就係覺得回報大過風險先入

正路係2蚊

spread 去到15...

2.52恥笑緊我

一半2.5蚊算剩低博2蚊

到底點解納dee升但係tsla aapl 都係紅

339表示好撚凍

但都係睇唔明 依招上星期用過
而家盞等long side更加多人入場搶貨
點解仲要咁做

唔知啊，好彩我身邊無呢d人

唔覺唔覺 成交都幾大

我set左250.01早250少少入

今日個volume應該會大d喇掛
但如果都仲低過上星期五就

下，算超級細

掃定貨等依個星期五平倉?

老土過tvb...

主線未打爆就去玩支線真係好ON9

set左2.55頭先個數好似玩9我咁

睇下上星期d黑鬼

我估買上去要加保證金又驚要斬倉，佢都係焗住沽落去睇下邊d冇耐性㗎傻散走

俾人恥笑緊

前幾日講緊兩億
依家一個鐘先800萬
好多？

咁正常都係做支線先過主線既呢個比喻本來就柒

分左幾多條戰線，白銀amc bb koss

冇話比身邊人知
身邊人通常係擔心我最後走唔切所以叫我take profit走
好彩我有好朋友

Deja vu

正

28號真係要寫入教科書

九連棍呢？

又跌啦 隻bb

但係150以下D call呢

sh到下年

成班沖去其他戰線比人收窮根本送錢，asm盤前3.x依家2蚊，amc17>14，bb15>13

未必再敢玩咁多棍落
再咁多連棍落應該會直接要short side收皮

牛牛美股一來一回收幾多手續費好似都幾係野

都話係short side回血劍黎

2蚊美金 好似係

個個fomo又嫌gme貴呀嘛

入左就SH算 好難玩轉身減成本

究竟仲有幾多人唔知呢堆股個背景同GME係無可比性

掛完賣單瞓先

都係個句 每星期爬一級樓梯上慢慢等ss算

之前買落bb係睇好佢
結果連坐法

又係支牛個怯叔推出黎 佢推親都係妖股 一到8點/開市就人踩人

所以蠢人真係應該死十次

啲人只係將啲以佢哋智商唔配擁有嘅錢嘔返出嚟

散完步返黎變左270

結如果係好之前買落應該都執唔少

咁樣比人收割真係好笑，amc成交仲高過gme，證明短炒王走曬都好，依家完成無量

但28冇放

2.5快手

5股bb 果斷止蝕

就快見250
棍打我吧

2.5502岩岩笑撚死

我有唔少fd GME執少少然後18入左BB

屌快啦

賺埋唔夠輸

落啦我屌精神

我sh訓先懶得睇，由得個莊慢慢玩

入bb amc真係智力下限創新低
點解會入呢d真係炒股

但今日GME冇咩大棍落 但又冇咩力上 係買因為限左買入

我屌未入到

太多新聞

第一唔明GME咩事就入
第二唔明BB咩事就走GME入BB
我都唔識點講佢

我FD係GME賺完入左AMC
RIP

255加咗倉gogogo

Citadel大大嚿錢喺slv

2.5 個位巴打會唔會考慮掛高一兩格

岩岩好2.55

韮菜係負責比人割

GME打爆佢咪算

仆街快啲落啦屌佢

你個名真係完全應用到依個情況

掛左入左

所以我真係好撚鍾意呢個名

通常一入左就會到係原本想入個價 萬試萬靈

巴打就到價啦喎

屌比你講中240

博2蚊先貪得無厭一下

屌230
算啦巴打 用返250做ref. point會無咁傷心

paperhand應該全部去死

唔好唔開心 我370

哈哈255入一股就即跌到245

唔緊要遲下再溝
今日入咗張票100,000未到
啱啱都係15@252

掛咗130買7股

落到咁

算啦，佢哋俾人割完啲錢會黎我哋度

cls 發生咩事都唔知就入市 仲唔理性過我

跌到咁都冇熔斷？

23x了

張相

巴打唔怕3700黎緊

200有望

今日控制到冇一次熔

點解冇溶斷

但點解今日可以跌到咁多 上個禮拜尾唔計禁買好似都跌唔穿260咁上下

斷了

巴打再入？22x

嘩屌

跌斷左

開始覺得有少少緊張

出現了

屌你老味講完斷左

終於熔

溶左

我發現我同你都係燈神

大家預備好入貨未

15x -> 61都無驚過

快啲繼續燈

大家可以去渣個水先

講完望一望個市停左 屌哪媽我把口應該收翻埋

聽日去銀行改改過數上限先1日過得十萬好慢

我係弱智買左bb 見到佢同乜乜柒柒合作d消息以為佢可以東山再起

開始手震

應該關S3出左新SHORT INTEREST DATA事 依家得番5X% 同埋BLOOMBERG好似報UNDER 50 D人見到走我估

佢有基本面嘅 不過變咗妖怪遊樂場姐 揸耐啲啦

定d大把手足係度

睇量唔似

坐一排

好明顯係short ladder attack但係都會驚

等佢再低先再入場

係咩
點解我好興奮
我係咪已經癲咗

唔識用電腦版，點樣睇今日成交量？

見得愈多short ladder attack想散人走同埋愈多洗橫手既手段既話我更堅定

右上角

家陣係咪打消耗戰

有種跌落2蚊

睇volume咋 同埋睇historical data

我個家鄉越黎越高，就到200

無錢 好想加倉

唔知幾多paperhand又比人呃左貨呢

溶斷完個棍上

我想溫書啊

每日上落100蚊🤣

好好好好好好明顯係short laddering

屌我眼殘

下點會平到得返50%

仲棍？冇第二招？

Short ladder 左咁多次，咁明顯嘅市場操縱 Sec都未出手

Reddit: Hold the line!! Buy the Dip!!
連登：成班傻散跌到仆街仲唔走

前面都有分析過係幾乎無可能 應該係一樣咁上下無乜郁過

sec一陣話我哋傻散先係collusion先係market manipulation呀

有咩可能得返50% 星期六日買？

玩GME會玩到痴線

SI of float 我都見到50% 咩事

如果唔係搵位加倉同埋SH到睇 其實掛左單真係唔洗mon住
現價無乜參考價值
有排磨

其實依家係咪所有大公司機構 連埋分析/資料個埋想一齊做假頂住個市
如果真係還唔起可能個市會真係收皮 或者 唔想自己破產
所以就全部人一齊作假 又比無限short ladder

不推文thanks

邊有可能執到咁多貨平倉

根本而家趁機震走班短炒玩家
愈震得勁,佢地愈索得多
佢地未必會想拖好耐

about manipulating the short interest

想問依家係咪幾間機構都係話50%
印象今朝s3係話60%

牛牛幾多先差距過大掛緊單驚一陣上去cut左

到底係咪大家太樂觀?

係呀
豬死啦

好難講 我印象中上星期其實一直都無點平到點%
logic中 星期五完到今日一夜由120%變左50% 係好唔合logic
一係我地所有睇緊數據都係錯
ortex/s3個類

我咁諗 散戶都係最多佔20%
即係long side大戶仍然佔80%
如果真係知道SI係咁低既話大戶先得仲快過我地

但都係個句 我sh得起輸得起 加埋真係唔撚make sense驚閪咩

除非大戶睇既data都係錯, 然後佢地到而家都未realize到
如果佢地realized個真既SI, 個volume應該無咁細

大戶點都要割黎收錢 如果一割正常係無張跌熔 暫時唔見

It’s not about the money
It’s about sending a fucking message
反正我舊錢擺喺度都冇用，all in輸曬又如何

特價中好吸引...但冇錢了

GameStop’s short sales having fallen to about 50% of its total stock available to tr

50% of its total stock
都唔係float 咩野呀
但係今朝s3係講60% of total stock

available to tr...
available to transact吓？

我想講60%都仲係會有74.4% short float interest
都仲係會係全市最高

屌係wor 眼盲
但係都唔岩數
有咩可能s3會講shorted 60%totalstock
但係呢邊就係50% short float...

屌打舖機先

要平倉

i mean 要買貨平倉

頭先見有單沽20000 股

岩岩有幾秒完全唔郁我以為又熔左

眼訓了

如果s3無呃人，星期五平左3500萬股會唔會假左dd

篇文exactly講緊今次事件

s3 都呃

5千萬成交量有3500萬係對家

點解同上個禮拜成交量差咁遠

佢寫35.2M Last week 似想推番晒上個星期成個星期出既數

冇話唔信佢
好奇佢點execute
佢說服到我咪得

其實如果robbin冇限1應該唔會落到而家個位？

又係學野既時候

聽日公布0%

真，s3星期四收市後，星期五開市前出過一日，跟住你同我講星期五平到3500萬我真係唔信

69m total outstanding shares
46.89M float shares
如果上星期一直講開既120%short float係堅 (around 56M )
今日s3 公布係 60% of total shares shorted
姐係依家變左35M short interest
過左星期六日無左咁多？玩鳩我咩

嗱假設係真既 明巴你諗唔諗到有咩方法可以做到
老實講如果佢地做到 我地抵輸 對家棋高一著 如果冇洗橫手既話

佢係話單單星期五平左3500，因為星期四收市後出過報告下一份就係今日

都係唔合理啦
如果佢真係做到 我地抵輸

轉個頭可能又話：Sor 星期四打錯左

s3:聽日-30%

屌手快冇不推文

有，自己印股票，你流通股得4700，你星期五買到3500之後個股價唔郁？

計埋bloomberg講既50% of float shorted
姐係變左23M

到時真係要當班wallstreet精英神咁拜

再計埋有個br渣12% 4700x0.12=564，你係4100流通買到3500都幾叻仔，真心唔明

Blackrock

我又當上面4100買到3500，咁今日個1900又識到黎你剩低600萬一股要轉3次手

又識到黎

可摸以理解成short 佬接哂貨平倉之後到佢地控價出貨？

屌如果上星期個數據係錯, 佢地上星期洗撚做咁多野

呢個係唔合理地方

你識咩 總之依家廢淡講得岩 我地要輸了
數據唔會呃人！
Broker限買只係保護你！
唔想你跌到破產
周圍既人都唔想我地豬 好關心我地

係既話星期五一開市就爆升到收市啦

唯一方法 買到紙股票

agger如果佢買到3500 星期五就直接squeeze

慢慢回緊

懷疑佢地星期六日都開左市

如果係咁就好 原來個世界真係粉紅色㗎 冇戰爭 人類唔會互相傷害 幾萬幫我更正世界做一個洗滌心靈既therapy都值得

又靜靜雞上返260

可能限買真係為散戶好 陰謀啲咁講

真華爾街之狼

完全跌唔落 無人放

成個point係咁，首先信曬s3，姐係fund係星期五由流通股4692萬買到3500萬，仲有blackrock拎住12.33%，姐係要係4100萬買3500萬，剩600萬，跟住今日市場到依家交易左2000萬股，姐係所有剩低既股票平均要轉手3次以上，合唔合理剩低比大家自己諗

咩gift

"I bought Silver!"

靜靜雞上返２７０

本身諗住short張call，但見今日嗰棍都有少少誠意，就變咗long幾張call等爆上

200都跌唔穿轉眼就280

唔通係韓仔清左倉比佢地

leo 個角色嘅原型?

2.8 is coming
paperhands又要高追

yes

佢唔係淡友黎架咩

應該無乜PAPER HAND 成交細到

大v

美股小圈子POST班人由上禮拜二笑到而家
但係個價已經由60>278

打完機返黎

我又諗諗下覺得 佢地呢家咁樣妹下妹下唔係想嚇到大家放 係想係升嘅時候令啲人見好就收 咁佢就易啲平啲收貨

我就訓先，你地慢慢，如果唔覺意1001左，1001個個開就ok

晚安

算啦，送錢咪執下，遲下無咁荀

磨下磨下日日蝕息

耐性好緊要

我都訓 反正冇錢又唔玩食格仔

屌 咪慢慢磨lor 我正股地磨時間又冇成本既

ortex星期5已經得返38m short interest啦

細細地掛左1000先

Butterfly

咁今日show幾多？

又記起食格仔巴打

邊個黎

38M 咪8X% float
ok啦

有個巴打有張圖係不停喺低位食格仔

29.4m

short interest % 同 short float 兩回事嚟

source?

63% short float

我落場前都會睇下啲資料
而家落撚左場理鳩佢
掛完返去打機

可以上ortex個網睇，有7日free trial

咁其實危危地?

驚嘅自己止賺左先

雖然我自己乜都唔理sh，

但係我絕對唔支持冇信心嘅人咁做

s3 星期五先話130 s float
今日話5X
ortex好似冇乜點contradict
唔知了

我就一向short put緊
宜家收手先

佢係咪指 % of float 愈低愈好呢?
reddit睇到 唔係好識

數據差唔多但係一個星期五無左80% 如果60%short float
一定無得ss

愈高愈好

人生巴今晚唔洗陪女？

咁樣唔係應該%float低好d咩 volatility 高左咪上落得快d
如果%float夠高就ss唔到

成件事唔make sense

開始有啲淆底覺得佢唔會ss

係我到訓

00:55 美國紐交所：遊戲驛站（GME）報價價差要求為100美元，有效期直至週五（2月5日）。週一的API報價價差要求為10美元。（來源：富途牛牛）

即係點

我都想知

哦佢講緊Liquid float % of total float...
我以為講緊short% of float

係， liquid float % of total float愈低愈好，
姐係strong hold

唔比你班人SET太高價出貨/太低價入貨

有冇新嘢
訓著左

棍佢啦

意志唔堅定既 去睇多次Reddit 講點解唔好信數據既Po

對家大手棍落黎 係一定會 仲可能今個星期都仲係咁
目的就係想我地失去耐性同希望

如果大家真係好驚 止賺都唔係壞事
唔好輸錢就得

我自已會一直sh

屌 棍緊冇錢入呀 屌

我都係咁諗
親身睇Reddit好過

still being sleepy until actual shit will happen

比較覺得係眼訓

懲罰佢

難為我自己一個眼訓

咁佢真係跌緊

想cut loss都難

瞓覺 唔撚睇
聽日仲要返工

唔係好相信狼哥講嘢
狼哥話曬都係商界騙子
But I’m still holding the line
I believe in my math and all my fear eating me up

最少你對手會有翻少少渣拿

我輸緊錢啦
事到如今唔係叫我止蝕離場下話
Sh!!

diamond hands

對我黎講120以下先係loss
如果我真係要輸翻落去咪抵我死
鬼叫我貪心再入場
I AM HOLDING THE LINE

唔知有冇野揸

仆街呢度好撚賤

覺得佢都係想揾錢投機多睇下聽日佢入邊隻咪知

頭先去牛牛期權鍊望左眼，發現好多call put 都平左倉

冇事

今次係我為數不多真正好想做嘅事

long side啦佢
如果佢高調做short side應該會比人屌到傻
chamath上身個原因就係想選加州市長
唔知到狼哥想做咩

咁就好

搵返啲人生意義係好嘅

有人生意義係好困難既事

見到公海好多人驚到腳震

個volume...

2422萬...

好眼訓訓先，聽朝去銀行

出狗招 Sofi最多俾set 1000 5倍都冇埋

diu

仲要勁撚多淡友，煩到呢

真係訓先
我就等狼叔今晚有咩搞作

睇左一半counterfeiting shares
想問係咪只要間hedgefund不斷將堆shorts 左右手換
就可以無限拉後個平倉日期？咁係咪就可以一世無ss

出埋呢招仲唔係想人1000收手？
你話信唔信佢地平哂？

美股discord都有條撚樣狂叫人走啦
講到S3放出黎數據岩硬咁，都冇腦嘅

但利息都係要比？

1000+佢哋直播斬手就考慮下

篇文我睇得有d辛苦
姐係只要條友平唔到倉 還唔返股票出黎
咁樣mm就會比出counterfeit shares比返原本個人 去扮還左 ？
而事實就係依家比多左一張shares 出黎去原股票主人到 而實際個張就走左唔知邊 係咪咁

仲要俾息

我sofi review緊application
即刻想取消...

Fidelity我地用唔用到？
好似得保險

唔知轉邊間好
牛牛就唔會開

即係總數冇變
但係平倉期限長左？

利申未睇 但係太眼訓

香港人真係好撚低賤

香港人真係好撚黑人憎

憎人富貴厭人貧
睇人仆街最開心

全世界冇咩人種好似香港人咁撚賤
你想我地輸錢仆街唔係應該唔出到聲，日日叫人走唱淡煩撚過閪

the world is so fucked right now

有啲期待聽日 加多少少信下直覺上個頭等尾班車

出面吹淡吹得好勁 我係靠呢度先揸得實信念

aimer = 信念

呢個琴日唔係有人po過？
話佢計錯數

aimer屌打美波

老母家姐朋友係咁叫我快啲放 想死

Yoasobi >>>>> all

借比佢賣
爆升嘅話比返差價你
不過唔知佢地賠唔賠得起

Counterfeit shares are created when short sides fail to deliver stocks back to long side due to naked short calls.
When long side are selling their shares which are actually counterfeit shares, one share is "created" from the market.
When somehow shorted that counterfeit share it became a cycle.
At the end short side will be shorting counterfeit shares, which will not be shown in data officially shown because those shares shouldn't exist in the market. Thus they can control the percentage of shares shorted because they are not actually shorting an actual share, or you can say they are shorting multiple times from one actual shares.
I guess this might explain >100% shares owned and >100% shares shorted.

有得咁借㗎咩同埋咪又係輸佢哋錢
佢叫我快啲蝕住放cls

he fixed the math and somehow he is still correct after fixing all his numbers.

冇同屋企人講過

支持aimer

咁short side fail to deliver有冇後果？
唔係違約咩

咁其實都係同一開始SH既原理一樣
就係佢唔夠貨還

佢哋睇到我個acc

thx, just read through edit 0

cant imagine how it will end up, such a shame in Wallstreet

連登acc定broker acc?

Broker啦
連登acc嘅話我應該死咗好耐成個acc都柒嘅

屌，本身已經有呢個諗法，就係全世界咁多人關注，一人一股都買得晒，原來真係有可能，究竟美國可以點拆

they created sth called grandfather clause to forgo the breach lol.

they voided the clause and solved it wif another exemption which apparently not working.

yeah finally a thorough explaination of >100 shares shorted from that graph

我家姐都係咁叫我賣
我直接用480USD 同佢買哂佢手頭上啲股票叫佢唔好煩
輸左我貼返比佢

唔使同佢哋講

識嘢

突然好大買盤

just read point 1-3 next to the iceberg photo

佢哋對成件事都一知半解 係咁話好多人做put呀快啲走呀好快跌到渣都冇咁真係好辛苦
Feel到自己就嚟頂唔順

佢哋見到

條clause SEC整出黎佢地冇理由唔知發生緊咩事

就好似dominion冇理由唔知d票係假咁
但係Trump最後都輸左
希望今次會有不一樣的結局

they are creating a clause to void a clause the created lmao
they are actually doing telling ppl to steal as much as you can before the cop come and fuck you up tbh

頂唔順了聽日仲要上lecture 各位早抖
希望起翻身見到2蚊單買到

only if cops fuck them up at the end of all these shits

夜唔知咩驅好正

咪yoasabi

我都好鐘意日日loop
たぶん同埋怪物都正主要loop呢3首

日本歌手 你呢d現充唔識架啦

Volume 30M都唔到...

好努力睇緊

我覺得值得開個po討論呢篇野

都話我毒L
我班fd個個都係去到native級別
但係我n5都不如

唔想喺公海討論

唔知食幾多日本妹啦你

如果係真唔係愈多人知愈好？

黎明前嘅黑夜真係好撚黑暗

連登仔點會真係研究
出面群魔亂舞 有緣人入黎咪解答下我既迷思
講真我都唔係好明發生緊咩事等我個fd幫我fc
老實講唔希望個curve係真

但條curve唔係suggest緊如果平倉 即係supply shift left既話price會爆上咩

咪即係代表佢地通過濫用counterfeiting stock不斷壓緊價

代表現價比我地認知更undervalue
爆上去就更加fat fat

又咩招式

但無用 大話掩大話 volume can tell

但點篤爆大話? 知左又可以點 同港共一樣...

問題係佢會玩限價掛單

覺得到左今日華爾街班仆街已經冇乜野係做唔出
假新聞，滲入WSB分散戰線，搵班財演出黎勸人收手，搵卷商限買

終於比我搵返個po

好難明呀聽日返嚟再睇

痴線個volume低到我以為做咩無啦啦溶 原來真係唔郁

一二三紅綠燈 過馬路要小心

一望就停 唔望就跳一下

sh到呢

個感覺好似大戰前夕

好想快D Short squeeze

講真未必會有ss
但係gs就

其實都係搏gs觸發ss

hold撚到d貨咁我老閪都唔撚信平左倉

狼哥ig段片都係自high打飛機

都算係... 穩定軍心掛??

收皮啦佢攞個女比我屌就穩定到軍心

我好想開成人台啊屌

巴打你渴左幾耐

收市volume無星期五7成

一年有多

已經冇咩感覺

過埋依一役先

過完呢一役 之後呢？

過埋都唔會突然有女
過埋都唔會突然有offer
過埋佢都唔會突然翻黎

225係咁一股一股

但起碼少樣野煩先

控撚到
跌99.99收市, 然後盤後係咁掛225.00

依家比個市渣住自己春袋真係好唔健康

覺得佢依家震走緊paperhand cut loss

原來收市係225齊頭100

做t一流 開盤賣，收盤買

Set左200有通知....一震醒嚇死

盤前特價時段

盤後*

想講真係就快倒輸

但volume低到咁..

倒輸緊了，帳面算數啦，不過出面班淡淡打曬飛機

別人恐懼我貪婪

自己個倉135@$71.4冇輸
但屋企人個倉35@$297
我自己唔驚但唔想屋企人輸錢
有啲緊張

唔係要paperhand
單純覺得個心理壓力好大
上個禮拜一都係

飲下水 唔好睇住 你啲股數先有意義

只可以講估唔到reddit個士氣都好差

訓醒見到180嚇親

鬼佬講咩

覺得wallstreetwolf鳩up攞publicity
已經唔係好見人有購貨
當然一部分原因係仆街robinhood
今次輸真係因為仆街broker出術

好撚慘人地落場一齊打 屎忽咁樣俾你拮

我上Reddit都係睇下wsb 有冇講下分析同memes

事實係狼仔條片真心係得雞湯冇咩實際嘢
同埋個chamath真係攞緊publicity打算選加州州長
其實每一次抗爭係咪都係會比人騎劫
Btw still holding

明明巴打出嚟振士氣

每一次ss前幾日一定係dip

訓醒見到float 50%笑左
如果唔係經歷過反修例同做過下功課 一定會信到十足十

見到wsb對鬼出曬黎先嚇親

果邊咩事？

好多人叫gme apes fuck off this is wallstreetbet not wallstreetgmebet
仲有人話今日💎🙌聽日🩸🩸

加埋wallstreetwolf派雞湯過曬人一棟
不過聽聞鬼佬係真係完全入唔到貨

加咗倉

心情有d複雜 但唔知呢種心情係來自怕輸錢/見到平貨冇錢再溝貨/驚interview定點

我心情都要好複雜
唔知到係因為怕輸/怕柒/驚冇offer定點
明明上個禮拜120上150我已經好開心

報左咩 想拎咩offer?

uk major見我個名

心情複雜不如沖個涼冷靜下

淡狗:成班傻散買800call

已經番緊工...

驚咪賣左佢，唔驚咪渣住，星期一跟到依家都賺

賺緊，但好唔安心，明明都贏緊錢，點解500個時唔走一半

話說唔知係未我問題，宜家開市跌我反而安心去訓教，升反而唔想訓⋯

諗吓自己當初點解要買GME，YOLO呀

如果有fake shares, 要HOLD到2月19日:

知道自己做緊咩
雖然好驚但係唔會比恐懼支配自己
今晚見

趁盤後賣囉

升會開心到訓唔著，跌會sad到訓覺逃避現實

不了，drop to zero 都唔放

如果數據係真係應該要賣，關鍵你信唔信佢就閣下自理，我無意見

好撚定 我覺得係用call put hedge

一起身又再加咗倉

Molamola 唉輸身家了
今晚上返3百蚊我投降啦

後尾先跟？

唔知，唔比意見啦，星期一最高位150，盤後最低位都賺幾成

咁你呢，你係心靈支柱

Same

我無意見

簡單講 賺唔盡條氣唔順係咪？
呢個post算好 叫大家理性分析 自行決定
渣得唔洗諗咁多啦
量力而為

正解，賺盡呢d我都唔識，sh 減倉 清倉 加倉 閣下自理，再講一次，如果數據係真，係應該要走，關鍵數據係咪真，你信唔信

邊區2手飯比較多

入麥記搵啦 好多人都唔會食哂全部薯條

大約幾多號會有正式嘅數據出，i mean唔係靠估？

如果數據係真 琴日應該跌到雙位數

29/1嗰個出咗唔夠兩個trade day
大家定啲 擺明唔夠量啦
係平咗一早插到40
機構恥笑WSB 散戶啦
仲洗吹風關心你荷包咩
高盛仲吹緊繼續逼空會股災
所以

跌到中咗set價加咗倉

如果係真，應該連100都無

連reddit都冇乜士氣
不過傻散手上嘅股數得1x%其實最後都係要睇大戶
所以就算散戶俾人嚇走晒都應該冇問題
(假設個數據係假嘅)

1/29個個唔係話都係推算出黎咩？

其實每次跌都會諗做乜唔放緊啲
升就想有大棍加倉

一早講左係承受得起嘅風險架嘛
諗下上星期四對家洗橫手嘅時候自己諗過乜

咁會唔會個心定啲

510冇走2/3真係揼春

即係仲有226%

假設用long call 平倉有冇可能？
正股你班友SH買唔到

咁諗係無意思架
如果升到1000 你又諗510 無allin 架啦

1-Feb update 唔代表update埋個short interest

226.42 應該係14 jan 個stat

好多淡友

已經慣左

好過宜家訓唔著

#75

9 Feb official

我嘅回應係你個名

樓主仲SH緊？

係咪長得滯冇人睇

出面群魔亂舞

係咁
一跌淡友就會四方八面衝出嚟

但見上星期五唔覺多咗320以上long call
唔知有無理解錯

呢到都開始多人放負

我就諗住隊多啲落去

其實好明顯縮量得好緊要
個價係HF short ladder 電腦個交易速度打咗落去

本身都唔會預一步到位1000+

利申SH

麵仔long put gme

個問題係，點解個兩間market估short剩咁少
剩計成交量都無可能

所以我就唔信佢真係平左咁多

最多咪 hero or zero

我預左輸曬

食m記d囡囡？

有無detail睇下佢點估

finviz仲係121%

有小小想今日再入錢加倉，但係再加就驚自己受唔住個壓力

其實好多sh嘅人真係信徒黎

佢地幾十蚊就入都仲贏緊3.4倍

得罪講句驚閪咩

睇嚟要磨到9號先有嘢睇

講真，9號個數都係delayed

我尋日都問過
明巴話可能佢地自己印股

Reddit有無講，但個po主話自己計錯數

我都係 ....而家個心情 可能其實唔係驚輸而係因為入左貴貨.....同埋再唔再加碼溝貨 幾種心情加埋 令自己感到壓力

如果我地四百幾蚊個陣入既貨留返依家入應該會定好多

如果我150先重新入場
不過冇得計 暴風雨前夕
同埋今日好大機會都係跌

你好高j？

finviz就好明顯舊stat

可能我只睇top dd同daily discussion thread
完全感受唔到士氣低落

士氣都幾低落
可能佢地真係冇曬銀彈冇得buy

入貴貨唔抵輸曬就一早有心理準備
Btw岩岩去完銀行，張票又未到
搞網上轉帳啲野佢話要一個星期
唯有每日幾萬幾萬咁過落支牛度先

佢地yolo 基本上有閒錢都dum晒落去

出面見到

其實二百萬diamond hand畀五百萬新會員溝淡咗
唔駛太在意風向
睇吓dd，自己fact check吓，分析吓，做決定就好

我繼續sh，琴日$220仲入咗貴貨

呢度我相信好多人其實都係有閒錢就掉入去
講緊你哋呢班前個禮拜入

同意long call或者short put同樣係long hedging
但係一切黎得太奇怪
真係輸我認命

所以就係話到底信邊間，s3星期四收市有出到數據，而家講緊既係星期五平到3500萬，另有blackrock渣住12%

上禮拜2 all in入仲孖埋 要入錢平倉

就係跌到咁先覺得之前自己捱貴貨好衝動，依家想再入但又怕自己承受唔住個壓力

依家仲有冇賺
可能大戶發覺盤中棍落冇盤後收紅咁絕望

知道自己做緊乜就得

deepstate

仲賺緊幾皮 諗住盤前走大半算
一起身望到18x真係頹晒

數數星期五堆option就知，仲要全部fund食曬，但mm係邊度比貨佢地？

過唔到心理關口就賣啦
之後瞓個好覺

同埋禁買+分左成堆戰線影響都好大，大把錢沖左去跟炒白銀amc bb

好冇相信麵仔買put

同意，有壓力咪趁有賺走人轉場去tesla木木

白銀呢part真係好鬼

盤前盤後是浮雲

all-in啦屌

佢係可以用short put同long call黎入貨嘅
但係佢long call得姐係一定要有人short call啦

(Long-short要=100%冇記錯）

咁係咪姐係睇下有幾多張就得呢

如果今日真係就係ss聽日麵仔上硬頭條
講真我覺得gme drag得太多attention

講左唔好孖

又或者fund溝左堆400-500沽，仲要d錢分走曬無咩壓力，你睇成件事都好鬼，禁買之後同你講平左3500萬

換手率換左去reddit

S3 同Merkit 個Point 好似係 shares available to lend 多左好多 同個borrow fee 跌到得20%左右

有樣野唔係好諗得通
如果SI 60% 咁即係佢地仲有空間繼續沽落去
但點解無咁做 個價都係妹落而唔係插落

呢個係最後一個post，跟到依家用收市價計/盤後計都賺錢，剩低sh 加倉 減倉 清倉睇自己，今晚開盤應該都要跌

係，我都諗緊數option

關鍵係仲信唔信得過，如果佢講既係真，應該要離場

唔好啦我仲想繼續同大家吹水

未開市入左錢平左孖展嗰part 最後無事
隔黎post真係有人孖左比人斬倉

醒啦，夠鐘起身食早餐啦

差幾百蚊算啦

但如果係真咁仲有沽落既空間咁星期五應該唔會比價到320

決定今晚盤前走大半算

訓醒 岩岩追左追 真係最後Po?

今晚加倉先希望可以有下一個post

係啦太多妖魔鬼怪，連人地賺都唔抵得，一星期賺幾成算好多，各位唔好心雄

你地自己開我跟入下都ok

今日（T+2)mm係咪要掃貨交320call既貨出黎？

成件事太撚怪，佢星期五用咩方法買到3500都好，市場上剩低1100萬，你用wsb會員計算一人拎2股出面就一股都無，再用今日交易量黎計，剩低1100股一定要轉手3次

SH
Zero or hero 算
好想爆一鋪勁既
可能賭性太重
不過都係2萬本 唔會輸唔起既

reddit 話 HF 買 options 去fake 個short interest... 我唔係好理解到點發生，但都SH

靠你了記得改個膠名

好

係囉如果買新option咁姐係有新對家啦
咁照計個%short of float應該唔影響架喎

雖然都唔想輸哂 不過呢個po無左會好可惜

之前位巴打個女朋友殺咗佢未

仆街突然諗到個電動假鳩

無 2點幾訓左 訓醒起身200仲係profit緊
訓醒見到大家士氣好差 又無Po 大家都好似好亂咁 唉

我去reddit睇loss porn
明明士氣好好
個人即刻開心晒

佢買option=止蝕，都要有對家接張option

姐係hf short左好多正股，一個屈尾十買long call之後用long call貨平倉，咁邊個mm比貨佢，mm d貨邊度黎，定好多老散買完gme走去開short call

再之後星期一個成交量都解釋唔到，你平完得返1100係街到，一股要買賣3次以上

我諗係
或者有大戶本身都買咗好多short call黎包底？

Yes 所以覺得唔合理

不過佢會唔會星期四掃貨果陣入long call，

順手掃一堆止賺嘅人嘅貨，

然後自己棍落黎果陣又做short put掃一堆止蝕嘅人嘅貨呢？

呢個時候又要數數option了

如果佢對家係Cover左嘅話

其實真係可以拉返低%short of float

GMBL要唔要

會唔會係咁同埋老散持股%唔多架喎...

到最後GMBL股價真係高過 （垃圾妖股）

我反而諗緊如果散戶真係持有多過巿面上流通嘅股票會點拆

未exercise嗰d option都可以拉低？

尋晚應該好多人penis sell

其實出去睇過轉
大家都好穩陣只不過淡友出哂黎

佢之前入定咪星期五exercise左囉

睇992
我明了

我都係諗緊呢樣野
佢解釋咗點解成交量低但係%short of float下降左
我初頭真係諗極都諗唔明

終於諗通

推

去新post支持電競

1000